點解呢排又少左屍體發現新聞？

送咗中

因為黑警試圖分散大家注意，我信當中好多係送咗上大陸

被走私

新人仕新作風

靜靜雞

記得之前好似有班手足比狗推入黨鐵(東鐵)唔知送左去邊

因為呢輪冇大型示威，冇殺到人就冇哂跳樓同跳海